香港地popo 四周滿佈

深水埗速龍 亂鳩大圍捕

屌撚曬佢地老母個老母個臭閪

咁快手

真係好密
依家幾乎出街都見到幾架龜車

半戒嚴狀態